流亡議會係培養香港政治人才既好機會

推

飯民講真

你有咩資源可言? 冇錢冇槍冇炮

咪又係靠民意

今次如果民調結果想你哋走

你哋仲要留嘅

自己將來睇下有咩下場

有道理

全部都係為$

人哋對家都玩爛曬個遊戲規則啦

駛橫手搬龍門樣樣齊

你做咩仲要比人牽住個鼻走

或者係英國選區議會先

咁佢哋咪袋多一年人工囉

之後港共要佢哋入黨先有得做立法會

咁係咪又含落去

佢哋一定會,成班政客

先唔講香港嘅民意如何
國際係想犯民總辭
如果唔辭就係倒國際戰線米
再講佢哋留低都冇撚用
而且總辭都係一種議會戰線嘅動作，呢一個動作邊一忽係冇守住議會戰線呀
最後香港人冇授權佢地做洛去，所以冇資格，如果做洛去嗰啲叫做委任，即係正式加入共產黨

唔係政客，嗰啲叫做政棍，政客叻好多

成日想苟且偷安

今時今日香港攪成咁就係呢種心態

所羅門魚: 唔會micromanage香港抗爭, 唔會介入泛民去留問題.

講梗係咁講啦。係人都知國際打到應一應，你本地整個總辭就有戲睇，泛民而家黎留任，同扯後腿有咩分別
一係留4個，一係總辭。留係到都唔怕肉酸

流亡議會除左會比劉曉明同口交部日屌夜屌外
外國ok嘅基本上唔會有任何限制
要直接同外國政府交涉 遊說
推任何重要議程(喺港共立會無可能進行嘅野)
係完全可以
所以中共港共一定會用盡辦法去delegitimize呢樣野
我地只要show到比人睇香港人係授權比佢地
對中共威脅已經好大